有冇人有睇寓言殺手？

一套比較冷門但係好好睇嘅漫畫，我見冇乜人講所以開post推廣下

係講一個傳奇殺手去咗一個偏僻小鎮嘗試過普通人生活嘅故事，有搞笑有感動有打鬥，同埋第一部已經完咗，240話可以一口氣追哂

以下開放討論

有趣

好睇 聽講有第二部 洋子飲酒睇到好爽

好似已經有兩個post討論緊

前幾日先有人開post
btw d人物表情畫得好靚
有時冇台詞都feel到個氣氛同角色諗咩

一般野黎 無佈局無震撼，完全係一般日式漫畫

嗰個sex machine笑到我痴線

見到有巴絲話原來已經有人開咗po，咁大家去返嗰到集中討論啦

真人版唔好睇，除左劇情大改之外，個男主都做唔返果種感覺

但啲女全部都係雞